台機場過安檢偷手機 港男被捕

真係影衰香港人

去旅行學人做賊仲要偷note 5

識講廣東話唔一定係香港人

沒有真正的蘇格蘭人

成件事最on9就係note5